有無爸做左兩十年人都未融入社會

冇，但我知有爸做咗兩十年人 ，字都認唔到

嗯

你究竟係咪要每日都開個post先安樂